歷史上佔領華人領土最多的國家是...

仲以為俄羅斯

成個華人地區都俾支華人民共和那霸住

想笑但又唔明個原因但聽到賤畜抽支那國水又想笑

x2

RAP用咗一生人僅有一次既言論自由